Les fichiers du projet sont organisés selon l'arborescence suivante, afin
de permettre une certaine modularité:
\begin{verbatim}
+ src
|---+ ia
|   |--- ia.h                 Contient les prototypes de l'API des IA
|   |--- ia_random.c          Implante l'IA aléatoire
|   \--- ia_minmax.c          Implante l'IA minmax
|
|---+ interfaces
|   |--- interface.h          Contient les prototypes de l'API des interfaces
|   |--- interface_curses.c   Implante l'interface ncurses
|   \--- interface_raw.c      Implante l'interface simple
|
\--- (fichiers principaux)
\end{verbatim}

Le point d'entrée (fonction \code{main} du programme) est située dans
\code{src/engine.c} qui implante par ailleurs le noyau.
Notons la présence d'un fichier \code{src/utils.c} qui contient quelques
fonctions-outils, d'utilité générique, qui ne trouvent pas leur place dans un
module particulier du programme. Il s'agit par exemple de fonctions générant
un entier aléatoire ou déterminant le maximum de deux entiers.

Nous nous sommes imposés certaines \emph{normes} pour le code C, qui
devraient être retrouvées \emph{a priori} dans l'ensemble des fichiers sources:
\begin{itemize}
\item Indentation de style \emph{K\&R}, légèrement modifié;
\item Commentaires et documentation en français;
\item Nom des variables en anglais (l'impossibilité d'utiliser des caractères
non-ASCII peut rendre ambigus les noms de variables en français, par exemple:
\code{gateau_mange}, \og mange le gâteau \fg{} ou \og gâteau mangé \fg{}?);
\item Retour à la ligne après le type des fonctions, pour faciliter la recherche;
\item Lignes limitées à 80 colonnes;
\item Noms des fonctions pseudo-\emph{namespac}ées, par exemple \code{ia_play}
si \code{play} est une fonction du fichier \code{ia}.
\end{itemize}
